有無見到大劣拖喼周圍走？？

今日開始見到多番大劣拖喼周圍走？

其實係咪鳩報地址，電話就入到境，咁搞法，根本形同虛設？

推到有人正視

推

推，

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動